當今現世最強6種infinity power

女權
環保
素食
動物
道德
耶

有無人集齊咁多種無限威能

左膠？

本身諗緊大愛左膠定道德撚

兩姐都有類近

集齊六粒，一定惡過Thanos

前幾日Natalie Portman 有新聞

係女權+環保+素食

回教

畀蝗攞到呢六種力量就仆街

之前連登出過香港版六大無限寶石
得一者得天下

廢老
公屋
傷殘津貼
綜援
白卡
港媽 (港媽+港孩Power Up 5000%)

素食同動物好似overlap左

道德就一句大晒

女權
環保
動物
黑人
蛔
耶

素食唔一定因爲動物

所以無overlap